[睇晒頭版先]召喚熱愛淘寶的親[41]只講產品

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

必Block佣金狗(已被bam，繼續鞭屍)

請Block晒下面嘅佣金狗，否則後果自負

• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

新手須知

Ｑ：呢個Post主要傾啲咩?
Ａ：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

Ｑ：除左Block左上面三條友之外仲有咩防佣金狗嘅方法?
Ａ：佣金link去佣金教學（必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請注意

．本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST
請勿影響本POST正常討論

．伸手前請先GOOGLE，唔岩心水請講返你已經GOOGLE左
最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

集運討論
因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講

上回提要
自己去搜尋度search “淘寶xx“ xx＝post回數

大家記得Block咗佣金先，唔係會討論唔到。而基本上，大部份無啦啦鳩掟啲有「券後價」嘅都可以唔使理。見到多人屌嘅，請你善用番Block功能。

然後有關京東嘅基本整合：

至於咩係京東？呢度幫到你：

請大家BLOCK賺佣既仆街
神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

問下嘢先
呢排淘寶發覺好多嘢都唔俾用香港地址買
利申︰ 用開官方集運
例如︰綠聯啲線 叉電器都唔得
想問下大家有無發現買開啲嘢因為咁而買唔到

我依家用私集買多

上個post有巴打講波衫，世杯果陣我係東明亮球吧買左英撚同日本
我覺得算唔錯，想買既可以睇睇

大家有冇d男裝鋪頭介紹,我亂search 間間都好貴